立場fb壞咗?

做咩突然睇唔到嘅

+1

全個fb死?

wtf

fb都入唔到

Facebook 上唔到

ig fb 全部ERROR

做乜鳩

我以為得我係咁,原來個個都係

係喎屌

入唔到

白色恐怖

Ig server都死埋

ig都error

死中囯人又來搞？

IG都係

facebook , ig 都 down 咗, 好似

Youtube個蘋果live睇到

me too
成個fb死

ig too

開個新網頁就唔得
原來既就冇事

以為得我係咁

屌你個豬閪

Ig同fb上唔到依架

哇 FB 係咪 down 左 香港地區又 delete 片呀 ?

金水都話自己停左一小時，出唔到post

ccp attack again?

全fb死，問下外國fd有無事好d

成個fb都死 Applenews都係

Fb dead

Facebook又食屎

屌

睇新聞, 睇住 蘋果 youtube live, rthk, now news 先

facebook班共鬼自己熄server
因為大把直播係經fb server出
apple同now無事

睇緊直播唔好refresh

ＲＥＳＵＭＥ

成個fb都壞左
未閂嘅live就繼續睇緊

似係豬生玩嘢.

我睇到立場live既

豬西伯格 封鎖訊息

頂住先

FB IG死左 睇緊LIVE既唔好轉走

IG都上唔到

IG ERROR

垃圾fb係咪想全世界轉平台

Ig都上唔到

全fb死 IG都係

Fb死ser

我仲睇到
立場四格果個webpage

大家冷靜
Facebook成鳩日都死ser

屌做乜鳩

成個fb封哂喇

電話仲上到

仲以為我wifi死咗。。

Fb ig死嗮

martial law

專頁未得

電話上到

上住立場直播睇住先

link please

係成個FB壞撚左

我睇緊補相哥哥架

app ok

弱弱一問 係咪即係唔關server事 係人為導致brokedown

睇twitter, 全世界都FACEBOOK DOWN

fb ig 死

開得番啦。

Ig都load唔到

我以為我問題

睇到就唔好refresh住

聽朝地鐵站就算罷唔罷到工嘅人都要幫手！好簡單！

又死咗

專頁未得
個人得

成個fb死左

Instagram 都死咗

好似冇事啦，但好lag

轉其他平台啦

佢地都係link落facebook 睇唔到呀

屌我都上唔到ig

Both Facebook and Instagram are down!
Is it worldwide or just in HK?!

OK now

俾fb買咗之後就每況愈下
豬閪伯格

我用電話睇無事

岩岩死哂 依家冇事

IG都死埋

我用到

轉用VK啦,咪再用FB

Facebook壞左

ig po 唔到 story

Loading...........

電話版冇事
desktop上唔到

zuckerberg

用ipad睇緊黃大仙live，無事

電話睇到

Facebook server好撚廢

出老解?

全世界一齊死

好翻了

電話上倒

睇睇下live 話影片不存在

我都以為得我 但有人fb post照出到 冇事

好似得返

ig po story fail

ig fb 全部load唔到.....

仲以為我個router壞
reboot左都係唔得
而家又好似上得返不過慢到仆街
電話就無事 係電腦唔得

依加無事喎

Fb死左😱

facebook 壞哂

有冇外國巴絲上到?

手機好似冇事

可能扮down，殺左d重要live證據?

係咪FB IG都支持罷工阿??

開 Twitter Facebook 唔做香港人生意 大家去Twitter law

當年MSN 點死 Facebook 一樣

而家上得番

朱閪做嘢了

無事呢家

好番

咪鬼聽佢講
俄佬國企嘢都用

我係加拿大都用唔到fb/ig 應該唔關事既 可能Facebook server 問題？

我冇事，用緊hkbn

電話用到

係英國上到fb, 但ig 上唔到

fb好似正常番?

死左5分鐘左右 比人攪?

中國總於接管香港啦，要翻牆先用到Facebook

Ig已死

我兩邊都用到

o係 FB 壞左成晚

FB 死

仲睇到

ig都load唔起

兩樣都死

你用緊嘅telegram都係VK創辦人整㗎咋！

更新1202:fb上得返
btw 豬閪我屌你老母

, 直播網

我用app無事喎

淘寶快要包郵了親

手機無事

ig load得返

唔止 IG都係

唔好refresh

我都係

fb 依家睇到

Fb被攻擊？

backup!!

FB而家work番

唔係好識野，但睇幅圖似係US個邊俾大型ddos攻擊緊，所以會load唔到。

DDOS

但係用nce N合1嗰一個website係connect到fb live

Still can’t use ig

Durvo俾俄國政府迫害 被迫放棄咗VK
依家VK關佢撚事

屌你

帝吧出精

ig fb都爆咗

睇32台

ig 都死左 又維穩啊

屌又來？

政府又玩野？

worldwide down
twitter啲外國人都係

幾個鐘啦IG

用TG啦 眕下入唔入到

唔關事，呢啲野日日都有，14果陣先勁

開始網絡長城?

上唔到social media，現場消息發放唔到出去，狗血腥鎮壓殺哂，跟住夾埋930林奠開記招

i see 可能只係突然死server

而家ok了

無事喎

fb上到
但ig好似未ok

IG呢？用到？

IG 用到

ig fb 都罷工

FB都得

利申 喺外國

FB又死SERVER

朱西伯格個server security 仲衰過連登

用到定更新到content先﹖
開係開到呀，但啲內容唔會更新囉。

利申：我都喺外國

香港上IG 暫時兩三次refresh 得一次work

ig罷工

Fb罷工

原來大家都係咁

5/8 ig fb率先罷工

睇到了

澳門未ok

可能工已罷

無事

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

無問題，睇到。